覺唔覺睇大部分香港人嘅英文同食啲建築材料落肚差唔多咁難受

唔係話你英文差唔得, 你英文屎可能有好多其他長處, 商業email當你焗住用
whatsapp嗰啲有得自己揀, 一係打返中文一係稍為用多半分鐘google下組織下得唔得, 唔係一堆字典有嘅生字擺埋一齊就叫英文

又黎

i don't know to why would you say it because i do not have say similar things before now

你講嘢真係好native好幼稚囉

=.=

do not have say ...

Agger ar
Don know why hk ppl gum lo lol